其實圍攻警局不如試下圍攻禮賓府

講真，警局個D都係最底層的卒仔，政府宜家就係退居二線睇好戲，圍攻要挾大人物先有用
禮賓府位於中環半山上亞厘畢道和下亞厘畢道之間
垃圾警察宜家冇曬道德，冇曬底線，無法無天